【天天都是世界大戰】低調置業討論區（242）

忠告: 問定唔問? 睇曬置頂唔明先好問!

忠告: 放租五成按，咪做犯法野

忠告: 回佣要問真 小心比人昆

溫馨提示: 男女朋友可以未婚夫妻名義做按揭

按揭小知識

網上按揭壓力測試

按揭成數及條例

兇宅查詢

按揭保險

印花稅計算

湯巴置業計數機

網上銀行估價

匯豐

恆生

渣打

中銀香港

留意網上估價與實地銀行會有出入

按揭現金回贈小知識

問:
Cash Rebate 1% vs 1.x% 有咩分別?

答:
簡單而言：例子買4m樓，借3.6m

1. 手頭緊： 揀1%cash, loan size 借足 再extra 比1%cash （即 4mx0.6x1% = 24,000)

2. 手頭唔緊： 揀回1.6%， 扣Loan size , 自己成交要比多1.6% 既錢 佢1個月內回返比你 變相同eg1 既loan size 少左 1.6%， 利息少D
（即 4m x 0.6x 1.6% = 38,400，比起例子1，你成交果陣暫時要比多38,400， 銀行一個月內退返比你）

P.s : 每間銀行計法大致一樣，但都有唔同，例如IXBX, 佢既1.6係多過其他行，詳情問banker

有關傢私買賣

另外上強國訂做購買可以平啲

裝修類

香港裝修黃
裝修網
裝修佬

以上並非推薦

置業POST 鐵三角

低置巴絲敬拜林太環節

重溫經典
林太豪氣回應，「290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。」

幾時係買樓時機？

立此存照, 低置巴絲打同股榮賭局仍然有效

過去兩年一直提示樓市有下跌風險，最終樓價指數反而升逾兩成。2018年預測，香港跟美國加息，樓價估計調整兩成，如明年底CCL最終不低於135 （2017年12月23日為165），此欄及fb再不會再談任何樓市的相關資訊。

股榮

最新2018/11/16公佈,，中原城市領先指數180.4，按周暴跌1.28%

【日日都係世界末日】低調置業討論區（241）

上一個post，歡迎繼續討論

新POST LM

謝謝馬路巴
留名

匯爆

New Post Lau Ming

lm

留名等打仗

new post lm

開戰

Lm

個時老牌鐵路上蓋 居屋兆康苑幾錢？

中大校友又入黎
攞咗人地個信封還返比人未呀

有兩間自置物業嘅來留名

三字頭

睇完撚大哥自貼
我特登去廢紙箱搵返勞工處封信

你話做中大校友年年捐錢比中大上校報就話啫

留名

講返丫，其實當時想買問野，俾業主撚左你乜野

好似唔係撚 係佢療交嗌

咁係佢on9姐，就算佢比人撚都關人鬼事咩

大家好
忙左大半年終於攪掂啲野
換左電話終於裝返個連登app
好高興呢個post 仲係度
仲多左好多icon 用

其實有啲野想問，有無巴打近排係搵緊樓？

樓爆，無錢

研究緊綠置居

有綠表？

準備咬人

自己查
唔想理D 痴線O既

咪咁啦
人地讀dip edu
俾幾皮就有得讀
用幾皮就做中大生，幾抵

睇到啦
問下業主野 又比人話痴線
慘情

讀邊間書院可能都up 唔出

又準備買多層
薯巴

搵緊

升巴

薯巴

長崎巴 係咪入左伙？

買升巴睇緊邊？我同個朋友都睇緊，無乜盤

入左啦
已經住左幾個月
搵日一齊食下飯
我都已經見埋北川巴

無咁多首期，留意緊車位

比人反左兩次價，想買又封盤
睇左parkside 奧海城 康怡
靚野無人肯平

真

多口問句
覺得質素如何？係咪過左兩年SSD?
唔記得北川巴係咪賣鑽石？

睇左十幾間所謂減價盤，都無乜平
有幾個仲要過幾日就賣左
Parkside 係將南？
奧海城好撚硬

[仆街發展商] 空置稅的副作用

空置稅的副作用
其他地產新聞19:07 2018/11/19

發展商減慢建屋步伐，以避開空置稅稅網。
私樓動工量第3季僅得1,946伙，按季大跌6成。
發展周期拖長，或導致短期內的供應量「不增反減」。
政府推出空置稅，希望增加市場供應，惟發展商為迴避「辣招」，放慢發展步伐，導致今年第3季的私樓動工量跌至近年4年新低，私樓供應隨時不增反減。

「你有張良計，我有過牆梯」，政府推出新盤空置稅，原意是希望透過增加發展商持貨成本，打擊囤積居奇，逼使其將旗下單位盡快推出應市。

不過，發展商見招拆招，為避開空置稅的稅網，逐步減慢建屋步伐。按照屋宇署數據，空置稅公布後的第3季私樓動工量（按屋宇署接獲上蓋建築工程動工通知為準），僅得1,946伙，按季急跌6成，亦是近4年同期新低。

值得留意的是，市場上有不少大型項目均已經獲屋宇署批出「動工紙」，屬於隨時可以動工的項目，涉及至少5,000至6,000伙。不過發展商「嘆慢板」，在獲得動工紙後未有即時動工，反而部署預售樓花，伺機才落實動工，避免過多單位出現入伙後，仍然未能售出的情況。

隨著發展周期拖長至5至6年，可以應市供市民入伙居住的新供應，可能更遲才推出，短期內的供應量甚至可能出現「不增反減」的現象。

而過往政府是以批出地皮後的「熟地」開始計算，預計發展商陸續施工、入伙，在3至4年內釋出的新樓供應，但現時按以5至6年較長的發展周期計算，最新9.3萬伙的潛在供應量，或減少至平均每伙1.55萬至1.86萬伙。

私樓動工量創4年新低
年份 首9個月私樓動工量
2008 6868
2009 5134
2010 3194
2011 7177
2012 12408
2013 7307
2014 3959
2015 13946
2016 15204
2017 16005
2018 9759
撰文：唐榮

我前年開始睇都係咁，個市一靜小小，就無盤
Cls

Yes 將南
我而家我grand Centre 睇下有無正按，到時再睇買唔買得起

雞翼山等緊你

Grand centre 係邊？

IKEA 喇，一係taobao

凱匯呀

幾時呀

係咪觀塘果個 老闆

頂，點解我會記左做曉悅
痴左線

Anytime 裝個tg再聯絡啦

啱啱google 凱匯先知
個位一流，不過唔知觀塘校網好唔好

唔好意思，離開左市場成年

我有少少流口水
地方方便到呢

大戶唔好笑我

好啊
Tg係咪一定要用電話register?

係
我地睇唔到對方電話號碼，add username就得

Yes 觀塘
果位位收租應該一流
係附近會嘈少少
希望有19-20k尺， 到時就睇睇有無運

Btw啲Icon 好好玩

我夜啲硏究下

【險守四球】得寶一房409萬 重返去年中同類水平 (16:16)

文章日期：2018年11月20日

九龍灣上車屋苑之一的得寶花園，剛錄低價成交，入場費快將失守400萬元水平。利嘉閣助理分區經理鮑允中指，得寶花園E座中層8室，實用面積265方呎(建築面積336方呎)，一房間隔。原業主由10月初以470萬元放盤，及後屢次減價，最終以409萬元沽出，實呎15,434元(建呎12,173元)，成交價重返去年中水平。原業主2013年4月以約295萬元購入，帳面獲利約114萬元或39%。

Google 左

凱匯項目分兩期發展，一期設1025伙，一房單位佔約8%，實用約450方呎；兩房佔54%，實用490至670方呎；三房約佔30%，實用717至880方呎；四房只佔4%，實用約1100方呎，另有約4%為特色戶。

一房450呎，幾多年無見過
入場要成千個

有，北角山山有五百幾甚至六百呢一房則

聽相熟 AA 講呢款單位最難去貨

真豪宅至少要呢個間隔啦
雖然地點我覺得唔算幾豪

1房450尺富貴則
我唔會買佢啦，有錢既唔會住觀塘，中產又未必會租
Target 2房低層 博第日將軍澳換樓果d買番出來
但都要睇左價單抵唔抵買

其實觀塘都有有錢人，不過唔會住山腳

管理質素有待改善
但我覺得環境算係咁(可能我份人無咩要求）
剛過兩年
你有睇過？

北川巴係鑽石級AA

grand central
裕民坊

升巴比啖飯我食呀

because of the Grand!

你班賤AA又推垃圾
正一信和打手

我估估1st round 23k-25k

尋日睇傲瀧
有人將900呎改做一房
個男戶主j死我啦

住你個頭

Royal 級呀

等緊你d貨

今個星期有啦，得閒上黎拎

斷估：
咪又係佢講咩怕會跌唔知買唔買好果D
咁大家O既答覆都係一句有自住需要O既供得起就買
咩未來升跌唔識睇果D 架啦

9 成係佢自己被害妄想症當正人地害佢

hi 薯巴

等你

從你講野O既往積就知你痴線架啦
青山院友100句入面有一句係正常O既
你都唔會信果一句係正常

哎我同個痴線O既講咁多做乜

有無link

你j間屋定j個人

ok
tg約你

why not both

估唔到有牌工程師會做d 咁撚低能既野

做咩？

又夠鐘要擦存在感...

佢自己J估價先架喎

無睇過 市區唔熟，想了解下
不過未過SSD算喇

Hi 炭巴

差一百幾十去旺角買
水嚨頭就差50%

買樓唔見你慳？ 貴50萬都買

又一個on9仔

所以話連登最衰無PM 功能

女王大人

樓價UPDATES︰將軍澳廣場呎價跌至1.5萬樓下 (21:06)

【東網專訊】將軍澳廣場本月至今暫錄2宗成交，已追平上月全月交投，但平均實用呎價則回落至14,585元。各區最新成交，《東網》為你每日定時更新報道。

港島區
●薄扶林置富花園9座中層B室三房戶，實用面積588方呎，座向西面享海景。單位原開價970萬元，放盤超過半年，減價132萬元或約14%，最終獲用家以838萬元承接，實用呎價14,252元。單位於兩個月前曾有客人還價至900多萬元，但當時業主看好後市故沒有接受。

●銅鑼灣yoo Residence樓齡較新，租務承接力一向不俗，新近該廈高層F室一房戶，實用面積約411方呎，以2.5萬元租出，實用呎租約60.8元。

●東半山曉廬突破逾一年悶局，該廈高層A室，實用面積約2,739方呎，享維港海景。單位原叫價1.8億元放售，經議價後單位減價1,500萬元或約8.3%，最終以1.65億元售出，實用呎價約60,241元。屋苑現時僅有1宗放盤，單位叫價2.15億元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
九龍區

●將軍澳廣場1座低層F室，實用面積428方呎，採兩房間隔，座向西北方，享市景。業主上月以718萬元放盤，現累減63萬元，以655萬成交，實用呎價15,304元。原業主於2010年4月以248.6萬元入市，持貨8年帳面獲利406.4萬元。

●鑽石山星河明居錄本月首宗買賣，剛售出的A座高層8室，實用面積517方呎，採三房間隔，座向東方，享翠綠山景及南蓮園池開揚景。單位放盤逾兩個月，業主最初開價1,000萬元，上月初曾調整叫價至950萬元，眼見二手交投仍然冷清，終以868萬元易手，實用呎價16,789元。

─ ─ ─ ─ ─ ─
新界區

●粉嶺公屋華明邨耀明樓中層17室，實用面積485方呎，放盤時叫價約280萬元，雙方議價後於未補價第二市場以217萬元易手，呎價4,474元。新買家為用家，見同類單位少有放盤，加上業主提供議價空間，故決定承接。

●大圍名城1期2座高層SB室，實用面積785方呎，原則以三房包括一套房間隔，座向西北望山景，獲同區客以1,150萬元承接，實用呎價14,650元。據了解，原業主於2010年4月以802萬元購入上址，期內升值約43%。

●東涌藍天海岸本月連錄2宗千萬元成交，包括2座高層C室，實用面積911方呎，間隔為三房包括套房，客飯廳屬層階式設計，享全機場海景，成交價1,100萬元，實用呎價12,075元。

IT9一入post，所有淡友便都看着他笑，有的叫道，「IT9，保升中心跌穿四球了！」他不回答，回post說，「自住驚西，老婆安樂窩。」便出post唱好。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比Aa9呃左接火棒了！」IT9睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你摸頂買入保升中心，440萬。」IT9便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「假跌不能算跌……自住！……自住的事，害怕條鐵麼？」接連便是難懂的話，什麼「un un腳」，什麼「gogogo」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

好耐冇見啦

S牌嘅nas又幾好用喎，最入門嘅218j嘅功能已經好夠一般家庭圖片、影音用，如果用Intel CPU入門級nas 218+仲多用途

確係比喺router拖個2.5'' harddisk好用得多

其實我屋苑爆升果陣，都間唔中有超平成交，但係呢排跌市報紙就放大十倍來講

其實沙一都係
呢排成日報劈價新聞，我都去睇一睇成交
無之前咁癲係事實，但其實都仲有唔少五百五至六百成交

東半山曉廬突破逾一年悶局，該廈高層A室，實用面積約2,739方呎，享維港海景。單位原叫價1.8億元放售，經議價後單位減價1,500萬元或約8.3%，最終以1.65億元售出，實用呎價約60,241元。屋苑現時僅有1宗放盤，單位叫價2.15億元。

李嘉欣

Highcilff & The Summit
外型同埋長度已經J死人

住呢度既話，山竹果日我真係唔敢返屋企

同意，s牌好野黎

3K哥 點睇撚狗俠打算買樓收租？

我就從無貼過估價 我唔介意你起下我底睇下

仲有邊個 post 幾時邊個屌邊個 失敗 公屋 臭酸？你可以 cap 圖番去你地自己果邊，等我得閒過黎睇吓

don't feed the troll

麻煩做埋個 report ，方便跟返

支持大沈判

咪咁高要求要青山院友做report啦

人活在世上，追求快樂係天性

Rates as at 11.15 a.m. Hong Kong Time on 21/11/2018.
Maturity HKD Interest
SettlementRate

Overnight 0.36893
1 Week 0.56571
2 Weeks 0.74429
1 Month 0.98929
2 Months 1.71071
3 Months 1.96569
6 Months 2.29286
12 Months 2.64618

Cap 位以下喇

做咩你同蓋清D回覆一樣既

啱啱好唔駛交cap

1.65億要幾多位淡淡一齊買?

淡淡 :1.65m先會考慮

呢排得閒啲，會多啲上水

IT9

你以為起呢個post就有好多志同道合連登仔撐你？

其實就算好友都暗笑你個完美摸頂

私樓！葵涌！保升中心！440萬！

根本淡友笑柒你先係最真誠

呢個post d人好虛偽

供供好友都覺得你個保升特別廢先會跌咁多

你班供供柒頭問心啦

你地有無暗笑保升中心？

有無興幸自己唔係摸頂買左保升中心？

你地層樓跌得少過保升就笑柒人

他朝君體也相同

我屌撚柒你條走數狗就最撚柒真心啦，日撚日過黎撩鳩人，有時間專心反工啦柒頭

H又減
可以叫完菠蘿油再食埋蛋撻了

你答我！

你心入面有無笑柒過保升？

唔準講大話！

點解報紙日日有平野成交
但身邊屋企人朋友無人買到 重要睇樓都唔係平左好多
係咪AA有荀盤都益左熟客先 陰公

唔計！

扑到傻瓜既通常早有準備：睇過樓，有誠意，自己計好晒數，機會黎之時唔駛左問右問銀行啊屋企人啊，隨時可以開票。

生客就咁入去問好難會遇得到又比有準備既人快手

無啦啦入黎九唔搭八講兩句，係咪會令你好開心？

係就繼續啦

無笑過，係笑班淡淡淨係識得抽保升，廢到搵唔到第二間嚟講

佢有工返？
屁護工場都係工黎O既

淡淡覺得跌左平左，咪一係買一係就再等跌，唔洗你地咁關心我地的生計，由得我地食二手飯，求下你俾我地繼續做樓奴做乞兒啦

好老實答你
無

但日日笑鳩班痴線淡淡

成班痴線佬日日迫不及待咁話俾全世界聽佢係傻O既咁

你笑人人笑你

叫D 淡友獻羞不如藏拙先
日日出埋D 無內容膠POST
人地層樓升左跌左都關佢撚事咩
成班ON9 自己搞到自己傻佬咁，自己攞黎O既
尋日我POST 完TG 仲有傻仔專登ADD 我
打幾句粗口咁
人做人你做人
係要做到自己成隻狗咁賤O既？ 傻仔

被害妄想

香港精神病人幾多先得嫁
公立醫院GOPC psy藥當糖派就知啦
吊都廢事

買唔買樓，層樓升左跌左，都只係業主人生中O既一個小部份
成班傻仔將樓價升跌無限放大
升少少就狂喊，跌少少就喪笑
人地層樓升左跌左都走去日日mon 住
又走去mon 人地個POST 追住黎負皮同出POST 笑
成個人生除左「人地層樓」之外就乜都無
唔知而家邊個先係樓奴呢
仲要慘到做「人地層樓」個樓奴

香港太多癡線佬

凡事都有因果

你同班精神病人講啦

白卡老綜公屋

你仲係唔明

你都幾搞笑 點樣因果法
人地講生仔 就話用公立係共產
9唔搭八到一個點
正常大學畢業唔係咁嫁嘩？
定大學畢業都無呀？

咁你講啦
留親言都係十個字以內
你小兒麻痺呀？

即係升巿佢哋被恥笑
而家報仇咁囉

你講左咁撚耐咪又係想講山林道叫租租準時交租
咪當佢錯囉
人地提租租交租
你地就日日MON POST 針對幾個人日日笑
咪痴線啦
100步笑50步
真係得你先咁唔要面美化自己行為

屌真係ON9 架BOR

但小白絲都無串佢地，關去唔去私家咩事？
去公立就係共產？咁唔去公立係咪唔使交稅？
冤有頭債有主，入黎個個都串下就當報仇？
入黎低置區就有罪，一定要比你串下？

你有幾可見到痴線佬係鬧O岩人
平時響公園D 痴線佬都係個個行過都鬧一餐

成班淡淡圍住人地層樓而生活，日日抄下新聞mon下估價開幾個膠post又一日，冇左低置佢地唔知點生活

block 曬D柒頭就得 唔洗咁勞氣

亦歡迎各廢窮淡block 左我

咁佢哋係咁二元咁認真嘛
事實某幾位post估價
係圍內膠下

可惜聽（見）者有意

老實講，講錯O既
叫人交租何錯之有
你可以話佢高調，話佢串，但佢符合logic，合情，合理，合法
亦唔係針對任何特定user

而家成班痴線佬日日專針對部份user
又無logic，又浪費時間
邊個錯呀？

咁唔知佢地報左仇未呢
不過報仇都搞唔清對象就好柒囉

幻想自己講兩句就傷害到人報到仇

叫人交租其實串係邊
瘋狂加租就話串姐

有排
低置仔們都未落地獄

可能人地鐘意對住空氣鬧幾句當報左仇呢

今個月又嗌得返凍飲，淡淡慢慢等啦反正跌幾多都冇佢地份

雷sir 開皮無耐已經入嚟2047

事實又容納到佢
又會問下泰國料之類

所以根本唔關好淡事
係出發點問題

加蛋撻

今日好清閒
unblock望下先

笑完會少忽肉？ ON9
活在自己幻想中O既人真係好可悲

成班正7頭，沒撚淡
見到佢地鬧小白果下真係著，人地安份守己，又無攪事，好地地傾生仔野關佢撚事咩，係都要寸下人
成班人積下口德唔得既

無辦法
被害妄想症O既野

我上次覆過一次之後有後悔，
同佢地講道理我真係唔夠功力
所以我決定當睇唔到

唔使勞氣

我同意
講真
雷sir 以投資角度
睇淡港樓，轉而投資泰國樓，有咩問題？

佢笑嚟笑去都係保升，唔係以為其他人會care嘛

ADD你TG講粗口咁盞鬼?!

有左唔好動氣呀

我add 左炭巴問搵工d 野， 炭巴好好人的

個班純粹入嚟搞事抽水，情緒發洩that's all

唔動氣
番工已經唔少氣受
退一步海濶天空

有冇講粗口

我地應該訓練自己嘅EQ，
人地積唔積口德，事撚淡啦，
反正佢地都應該無得生 / 唔會生仔

你有冇自己ge人生？

做乜要講粗口

有自己人生就唔會日日開post 刷存在感啦

上網講幾句就睇到人本質好定差
我應該笑你單純定on9好

岩岩炭巴話有人無啦啦tg佢講粗口

兩邊都錯

不如你睇下山林巴有幾可出現係呢個區
佢發言多啲定你發言多啲

同痴線嘅人講道理無用

真係傻仔咁，好盞鬼架

點解有人真係on9到咁

無話得唔得，想知你有冇自己ge人生姐？咁都算屌？

+852 2456 7111

夠膽就打去

正常溝通其實都難 何必理佢地 連登有愛 完全封鎖

先生先生
係低置錯先嘅㗎
打佢哋手板啦

唔反對有黑心好
不過集中火力啦

喂我睇返個record
我好似有講

做咩ff我扮聖人姐
扮孔子定耶穌呀

做咩又ff我有自稱好人

專登unblock 去睇
屌都ON9
叫人租樓就叫黑心？
叫人跳樓仆街死果D 又乜
針對部份業主層樓日日笑果D 又叫乜？
「租樓」呢件事好neutral wor, 淡淡唔係成日自命租住樓等跌係醒咩？
咁點解 「租樓」會變左黑心？

定係自己租緊樓根本覺得「租樓」係好慘？

Block 左班沒撚淡，依家完全睇唔到佢地D嘢，究竟你地講緊咩啊

童年回憶香港早晨前必定出現既五分鐘旺旺廣告轟炸
不妨一齊重溫

真係好痴線 好想知佢現實係咩人

我feel到我就算答咩佢下一句都一樣

喂呀哥，你有被害妄想症啦，邊有人包庇人呀，貼張圖黎睇下啦我屌你個閪

我有屌柒過山林道嫁，咁又點呀？
我地同言巴世界大戰個陣又睇唔到？
根本你就係唔抵得人有物業，心理唔平衡，日日走入黎吠，屌到你惱羞成怒就個個都屌

食撚屎啦你

3k話我地包庇黑心好，好撚好笑

應該係問我TG 有無講粗口

又話人地唔可以控制你講乜野，咁點解你又要控制我講乜野？清你都幾趣緻

上網都係搵野過日晨姐

呢到唔係得佢地班黑心淡咋咩

P 絲logic:做扑街仔係錯

0640出門表示當年真係日日睇

又飛post,一見長篇大論實係有傻佬入嚟

人生有限期，lihkg只係生活嘅消閒娛樂

唔啱睇唔使睇喎，冇人逼到你，app背後係人係狗都唔知，使乜咁認真

都幾考腦筋

話你咩
我係睇唔過眼啲提人交租post喎

呢度都耐唔時有人屌山林道

連推理都推唔到，飛到亂七八糟

你有講，我冇

呢d淡淡實睇唔到啦, 係唔計先啱

朝朝睇住佢播，再睇住佢出新產品，O泡果奶

好懷舊

唔差咗post埋
啱child登用

你係咪細細個跌咗條賓周，如果唔係因乜解究你咁黑心，日日夜夜擔心「人地層樓」呀 人做淡你做淡，俾啲質素嚟啦

又多個專員

返去你嘅交租post啦屏欣巴打

咁你有啲乜影響力影響到人地真實生活呀 陰撚公，你擔心自己執唔執番條jer jer仔，做番個真正男人，成家立「室」好過啦

屌

佢係咪之前比人咬到short左呀

好正 無咁便宜
唔講以為殺撚左佢全家
3K哥 黎bin c啦 大力D

老師，佢舊擦膠過左界呀

妄想症病人

有班院友上網咁囉
乜而家青山搞緊一人一電腦？ 連院友都有？

送佢去青山算啦
有妄想症
定係而家院友有得上網咁好

冇位收咁多人
咪一人派包糖 然後放晒出嚟排期覆診

幫你宣傳下唔好做仆街仔濫用資源嘛

呀 嗰十幾句「租樓日日賺」都係恥笑

真係唔care你層樓跌

做乜柒要咁憤怒呢？

走數狗

供供火棒俠

乞衣樓供30年

係架買樓要供30年架，點似得住公屋咁好

仲有150左右
咋咋淋嘈完開新POST

係呀

唔使供樓既全部都住公屋嫁

你咁既智力我懷疑你供層樓係庇護工場

唔怪得知成班院友都有得上網

真係笑你ON9怕你嬲

又一個人生為左「人地層樓」O既痴線佬

我理得你住邊咩樓咩
但你人生得「人地層樓」就係事實囉
傻閪

佢有12M樓架 ，好多人等緊佢貼樓契

有12M樓就唔洗去眼紅「人地層樓」關注「人地層樓」升定跌啦

真係一係就無，一係就痴線O既

原來我笑柒你地摸頂就 = 我人生只有人地層樓？

又係庇護工場弱智邏輯

你笑柒人地700摸頂 = 你人生只有人地隻700?

你咁撚戇鳩既

cdrom想追post，依家變飛post，日日罵戰好無聊
即係你同朋友打打下邊爐，會唔會無啦啦走過隔離枱屌人地嗰枱d野好難食？
連登擺明就係各有各圍爐小圈子，唔想睇咪唔好睇，或者覺得人地言論好唔啱你心水，你咪block左佢，又係都要入黎刷存在感
d無聊事撚淡日日追住人地層樓黎笑，供又唔係你供，錢又唔係你蝕，住又唔係你住，有咩好笑？
即係你不育既，你望住隔離一對三唔識七夫妻，好緊張人地生仔定生女，弱智定天才，跟住七咀八舌同人講第時揀咩小學中學好，其實關你咩事？

用你地邏輯來講

我睇淡 = 痴老母住公屋

有時同弱智供供講野就係要自降iq先明你地d低能諗法

咁我笑柒你又關你乜事？

怕比人笑就縮返入老母西就無人笑你

如果柒頭屈機男2015年買左樓，今日日子會如何？

2015年柒頭屈機男已經唱淡樓市股市，引來一眾盲毛追隨。之後股樓皆升，信徒都反晒枱

屈狗為挽回劣勢，多次撩人隻揪，甚至自稱擁12M物業，但最終又係敗走收場

如果屈狗2015年肯聽話買左嘉湖而唔係笑林太，今日日子會如何？ (當然可能佢根本30萬都比唔出，純粹得把口 )

好叻呀

你老母棺材本乞衣劏房逆市升八成呀

Gogogo

日日追住黎笑追住POST 黎負皮同覆
真係傻仔咁
同你講多都廢事

好比喻

如果屈狗2015年買左樓，今日就係笑果個…而唔使嬲豬日日比人12M

你諗清楚你既弱智邏輯未？

你咁撚柒驚我笑你

你人生係唔係只有我？

弱智仔

死去供樓啦

屌真係痴線架WOR
講到咁白都唔明

屈狗因為2015年無買樓，依家仇視業主

我平時都唔會block人, 但今日真係忍唔住,一次過block撚晒d撩交淡
連碌post飛佢地果幾秒都唔撚好浪費

不過我唔明, 點解仲要回佢地, 有時真係一隻手拍唔響

你老母先係業主，可憐佢生你條賤種呃佢棺材本

接火棒買乞衣劏房

屌真係痴線架wor

慘 你係咪3k（無賓周）既分身 佢一去搵賓周，你就出現，時間啱啱好 你又係擔心人地層樓，供樓供到負資產，都好過你無樓，成家訓街含家剷

直頭痴左線

平時我都盡量唔回
今日搞小白我真係嬲
唔屌唔得

我認係手痕之故

繼續FF仇恨所有業主吧
2015前已經睇錯市嘅大柒頭屈狗

講12M就可以收佢皮

真係痴線，日日入黎屌都唔知有咩謂，屌完又唔會多忽肉

講真啦，估價升咪J 下，跌咪理其他囉，人生大把野要處理，升好跌好對生活真係無咩影響

奉勸幾位不如將d 時間用黎下做正經野，研究下幾時入貨好，比心機做野好，做下運動都得，無謂曬時間入黎屌黎屌去，講埋d 野又無咩營養可言，純發洩情緒就無謂啦

坐車冇野做咪笑下班白卡佬

你又轉acc 缺撚俠

有咩好講，唔出聲唔代表我認同
Btw, 你要屌山林巴咪出去開個場，兩個私片咪得囉，無謂阻大家追post

冇事冇事
人地點講我同個bb都唔會少舊肉
大家唔好動氣，浪費時間

呢度有人話過山林道又要同你交代咩，反正你都當睇唔到

個post捱唔到聽日個CCL

做尖啦喂

後日.....

淡友叫人消失都冇講晒，實係包庇某d淡友

咁點呀？我而家就祝你死家 得唔得
我黑心嫁 吹呀？

你咁黑心就唔啱啦
啦我話左黑心好啦，滿意未

btw阿媽今日開聲叫我執房
話我對屋企無歸屬感
有啲感觸

做仔係會咁，成日想早啲搬出黎

check 足三十年樓價

長過痴心情長劍

執野搬走啦清

我自己都懶得check
班痴線佬check 住「人地層樓」
仲緊張過我

沒撚淡成日都話山林道開post 提人交租。
咁啦，公平d, 你地都開post 提業主供樓啦。
我地要供成30年，你個post 一定長開長有

見到老闆新屋咩都未有好乾淨
搞到我都想執下房

清官難審家庭事，頂硬上！精神 ！

班痴線佬淨係識check保升，搵多兩間都冇

大貓個個月寄信提我供樓，好黑心囉

龍馬精神

冇左你 佢地仲有咩生存意義

記得開足30年POST呀

今個月要供低過cap了

咁緊張不如mark 低埋截數日提我地供樓
記得提足30年wor

問你點睇姐

又罵戰
日日放工得閒上黎唔係追post係飛post
其實不如自己出去開個post鬧到夠啦
阻L住晒

人地開完post 無人理係要入黎刷存在感

你起碼要白做多5年
日日番工都係白還債負資產
真係無分別

咁問乜春淡友點睇
問番你姐

咁我夠係問你點睇，你理得我

關你撚柒事咩

柒左都唔比笑人？

有咩柒左啊? 安居樂業有幾柒左啊
死撚開啦柒頭, 返屋企睇波啦

太多豬隊友死撐姐
好耐之前都有追呢到post
之前邊有呢班柒友死撐樓好

無知真係好可笑

老母棺材本蝕晒都叫安居樂業

好過你無老母棺材本比你蝕

個問題還幾多已經整定咗
咁有咩分別姐
你話我要換樓就肉痛姐

【J雲巴時間又到了】低調置業討論區（243）

開定

今日真係青山走犯日

其實真係可笑，笑班負資產柒頭唔可以有樓？
好好地地一個人摸頂會比人笑咩
自己拎估價笑人，比人笑番就話一樣生活無影響

遲買多間房，唔識肉痛只係太蠢

你咪笑囉
你條柒頭死開D啦咪癡咁埋
成個癡漢咁

有樓仲唔快D學事撚淡沽自住樓啊嘛

咁咪係囉
你又好叻咩？
中國人有句說話叫蓋棺定論
你未入棺材都唔好以為自己好醒啦

原來波台果D ON 9 黎
又可以block 一個

今日出現最多: 已完全封鎖會員

你都傻傻地
我就分明係睇可升可跌，呢個世界唔係得硬好同廢淡架on9仔
推死一邊柒到核爆左再死撐都唔笑得幾時笑

真係好多垃圾柒頭

你日日笑人地層樓跌左又點
人地真係少左條毛？ ON9 仔

講開波台狗就想笑
上次山竹討論都可以衝入去唱淡加搗亂
成班波台狗都有爺生無乸教
死咗都無用

你覺得好地地升升跌跌
會有人屌黎屌去咩
爆煲之前先衝堆負資產硬好出黎點樣唔笑

原諒我今日用字比較狠
但成班波台狗沒有一個是無辜的

波台D 人智商差不多啦
可能仲讀緊書痴緊父母住

【J雲巴時間又到了】低調置業討論區（243）

推

大家準備好 J 雲巴未?

大聲D答我

呢到D人真係精神病
有睇波就亂扣帽子咩波台波台
係咪男人黎架身邊有無朋友架，睇下波都波台波台狗

呢個區D質素同開頭班人真係無得比

收工

g持沽自住樓, 遲左沽蝕死自己